你地覺得tlou 2會唔會出DLC?

比人屌得咁柑
唔知ND仲敢唔敢出DLC

DLC可能講個兩姊姊/大山婆同Lev之後既事?

到neil打哥爾夫

點解冇人講冇咗個對戰mod?

想玩

佢唔係19年個時就話冇啦咩?

Asian type